3988 中國銀行

內銀股 今個星期出業績 有冇機會升翻上去
平均價3.64

買內銀，多數都係買工行同建行，點解要㨂中國銀行

睇100天線

業續應該都係正正常常 唔會又太大改變。

呢排內銀食左屎

利申農行持有者

939業績可以作為指標

939只可以作為工行指標，因為其他個2間真係屎啲

均價3.7幾

上呀

入手時機？